剛在元朗站拍的文宣牆

元朗文宣

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

爭隻連登豬公仔喎

《祭牙》
讀書好呢？還是打麻將好？
前天中大同學要期中考，我免考、當然沒課開，就去麻協開會，賺22200
昨晚平水韻注杜甫《新婚別》到兩點多
因為一顆牙、欲去還戀，說不清楚是癢還是疼、終於明白楊修當時「雞肋」的說話，令到我更同感曹公是怎樣的煩躁
反正一個晚上沒有X事、只有牙事
深更半夜、這個牙又不能罵人、能奈它何？隧施展慣技、以酒伺牙，順便寫了1000字左右、狗屁文章
明月不諳離恨苦
斜光到曉穿朱戶
酒讓神經麻木了、可是酒好象更激起牙的反抗和存在感，躺在床上、滿世界只剩下我的這顆牙
我用手指搖動它、然後我手申進牙齦深一點，嘗試拔起它
瞬間、感覺到世界的脫離
那個爽、就是煩惱已經離我而去
別聲張、不疼也無血
因為這顆牙的離我而去、老荘今天沒去中大聽課
以表我對這顆牙的複雜心情和哀悼
所以就又去麻協開會，混進市井、忘掉我和牙的悲傷
失之莊牙
得矣磚瓦
賺18400，加上拔一個牙香港可能要700、老莊自己賺取(典型的窮人思維：儉成小富！)
22200+18400+700=41300
所以老莊不明白：讀書好？麻將妙？